我請求明天香港人遍地開花

聽日啲狗一定會集中係銅鑼灣
到時你地一定要be water!
去唔同嘅地區遍地開花打游擊戰！
光復香港時代革命！

唔好意思
我唔敢開po

但無知一問
要攬點解唔揀港交所

我都係第一次開po

其實我覺得唔係地點既問題
今次係考驗香港人團唔團結嘅問題
聽日我希望可以好似612嗰陣重現咁多人

梗係唔好阻港交所
恆指1字頭有望

我同意香港人團結係好重要
重現612人數都好重要

但上街個成本效益
感覺好似越嚟越低

橫掂都係有風險
點解唔揀個有高成本效益嘅地方

香港無得交易一日
唔知會唔見幾多錢

(記住千祈唔好噉做)

推

到時會執生
更何況人多勝過一切